20200429 我愛中島健人

好想食佢煮既咖喱

Kenty
咖喱飯一定好好食

Kenty

Kenty curry